陳雲根在而家算係9upper嗎

as title

無論佢有冇食藥